hkbn sales 請入

8月完約，有冇人報個價黎聽聽

續約係咪得網上面個2個plan
唔想要mytv super定乜7亞視

而家HKBN續約仲有冇淨上網 既100MPLAN
點解要包MYTV /ATV呢D野，有冇得唔要

同今日我同朋友同一日收到續約訊息，入去睇下個續約價
同一個PLAN(100M+ATV)，大家住係同一條屋邨，個價錢都可以唔同

我果個PLAN要179
本來都交緊都係135(淨100M)

之前上網續約都有多D選擇，又以選擇30個月PLAN又或者提升200M、500M

135咁撚平

上佢個網睇，新客價仲平過而家比我個續約價，
咁樣對十幾年舊客